我老母買支那煎pan 用6分鐘即傳異味

琴日我老母買左幾廿蚊支那煎pan
我煎塊厚豬朳用左大火兩面各一分鐘 細火各少於兩分鐘
個手把已經熱到hihi
之後索到陣勁臭既味係個手把傳出黎
嚴重懷疑個pan熔膠 勁攻鼻
我掂完個煎pan隻手都有陣味 搞唔掂即刻瘋狂洗手都洗唔甩陣惡臭
有冇巴絲有好推介 想買隻靚煎pan 我唔想生cancer呀

P.s. 個煎pan仲發臭緊 已del

支那煎pan

扒*

最燥係佢屌返我轉頭話我唔識用
Cls 我又唔係拎個手把對住個火燒
支那野廢就廢啦

扔係狗屋

千其唔好呀 肺花再生cancer㗎

用不鏽鋼pan啦，燒到隻鑊好熱再落油，識用根本唔會stick.